# Desafio da semana #2

Nesse exercício, você está livre para escolher os nomes para suas variáveis e funções! :smile:

```js
// Crie uma função que receba dois argumentos e retorne a soma dos mesmos.
function soma(num1, num2){
  return num1 + num2;
}

// Declare uma variável que receba a invocação da função criada acima, passando dois números quaisquer por argumento, e somando `5` ao resultado retornado da função.
var resultado = soma(10, 2) + 5;

// Qual o valor atualizado dessa variável?
17

// Declare uma nova variável, sem valor.
var teste;

/*
Crie uma função que adicione um valor à variável criada acima, e retorne a string:
    O valor da variável agora é VALOR.
Onde VALOR é o novo valor da variável.
*/
function setValor(){
  teste = 10;
  return "O valor da variavel agora é: "+teste;
}

// Invoque a função criada acima.
setValor();

// Qual o retorno da função? (Use comentários de bloco).
/* O valor da variavel agora é: 10 */

/*
Crie uma função com as seguintes características:
1. A função deve receber 3 argumentos;
2. Se qualquer um dos três argumentos não estiverem preenchidos, a função deve retornar a string:
    Preencha todos os valores corretamente!
3. O retorno da função deve ser a multiplicação dos 3 argumentos, somando `2` ao resultado da multiplicação.
*/
function newFunction(a, b, c){
  if (a === undefined || b === undefined || c === undefined ){
    return "Preencha todos os valores corretamente!";
  }
  return (a * b * c + 2);
}

// Invoque a função criada acima, passando só dois números como argumento.
newFunction(3,2);

// Qual o resultado da invocação acima? (Use comentários para mostrar o valor retornado).
//Preencha todos os valores corretamente!

// Agora invoque novamente a função criada acima, mas passando todos os três argumentos necessários.
newFunction(3,2,5);

// Qual o resultado da invocação acima? (Use comentários para mostrar o valor retornado).
//32

/*
Crie uma função com as seguintes características:
1. A função deve receber 3 argumentos.
2. Se somente um argumento for passado, retorne o valor do argumento.
3. Se dois argumentos forem passados, retorne a soma dos dois argumentos.
4. Se todos os argumentos forem passados, retorne a soma do primeiro com o segundo, e o resultado, dividido pelo terceiro.
5. Se nenhum argumento for passado, retorne o valor booleano `false`.
6. E ainda, se nenhuma das condições acima forem atendidas, retorne `null`.
*/
function newFunction2(a, b, c){
... if (a === undefined && b === undefined && c === undefined){
..... return false;
... } else if (a !== undefined && b === undefined && c === undefined){
..... return a;
... } else if (a !== undefined && b !== undefined && c === undefined){
..... return a + b;
... } else if (a !== undefined && b !== undefined && c !== undefined){
..... return (a + b) / c;
... } else {
...   return null;
    }
}

// Invoque a função acima utilizando todas as possibilidades (com nenhum argumento, com um, com dois e com três.) Coloque um comentário de linha ao lado da função com o resultado de cada invocação.
newFunction(); //false
newFunction(10); //10
newFunction(10, 5); //15
newFunction(10, 5, 5); //3
